周小龍 ： 網球總會會長莫君逸上星期違反限聚令與朋友打網球

2020年7月28號，當香港所有會所及公眾網球場已關閉，網球總會會長莫君逸Philip Mok［圖右］竟然搵到網球場打波😡佢不但冇幫自己業界嘅教練同球員發聲爭取網球場盡快重開，佢亦杯葛我琴日嘅 “體育業界反政府一刀㧅” 記者會。

我喺呢度呼籲所有網球教練，球員，同埋投票俾佢選做會長嘅42間私人會所，大大發聲要求莫君逸Philip Mok幫業界爭取網球設施盡快重開。

莫會長，網球場禁開，你仲有閑情打波？幫你嘅業界做啲嘢啦！

推下

呢啲藍嘅仆街係要公審下

周小龍話有聯絡過網總會長講業界停業問題但會長唔理佢，呢位會長對業界真係有心

有心顧自己

推

推到會長仆街